唔排除卡迪夫城真係有養鬼仔

話說當年李斯特城奇蹟贏英超
好多人話個泰國班主有養鬼仔
個班主上年墜機死咗 好多人話係比鬼搞

我哋再睇睇前排又係墜機嘅球員E沙拿

再講多少少個班主 陳志遠
佢係劉德華老婆嘅舅父
劉德華近排啲運點衰法大家都知啦
所以李斯特城真係有養鬼仔都唔出奇

肯定係唔知做咗啲咩
比隻鬼仔咬返轉頭
嘥咁多錢破紀錄買沙拿返嚟一場都冇用過就死咗
依家仲要比南特追數 1.5億
排英超榜尾三
真係好邪

D泰國馬拉狗係咁

卡迪夫城今年先上返英超
睇返劉德華近年
17年拍廣告墮馬受傷
18年支持政府大嶼山填海 比全港圍插
年尾仲要損埋聲帶搞到一鑊泡

真係連親戚啲運都搞埋

你中泰混血狗

秦國養左咁多年鬼仔仲係咁窮

卡迪夫城成隊都係鬼仔同鬼佬

泰國隊贏左世界盃未？？